{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142805?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 영일대 로데오 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。 特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、確認のため身分証明書を提示しない場合、入室を拒否され、キャンセル及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室のための案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準であり、追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準であり、追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような理由で変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処理が行われますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室のための案内はありますか？",
            "answer": "入室のための案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 459
    }
}